香港根本無變過 所謂回歸根本就係假嘅

如題
香港根本就唔係回歸
由多年黎一丨一丿

嘅禁錯

根本就係由港英殖民 變做由中共殖民

大家點睇
其實香港人一丨一丿

屌手機虧 係禁發表左orz
係想講
香港人根本就只係二等公民
呢個係無法更改嘅事實
不論係港英定依家